如果我係正常post 係咁回家姐潮文既話

你地block鳩我 我係咪可以笑你新會員🤔🤔🤔？
或者你唔識笑 我係咪可以笑你新會員🤔🤔

🤔🤔見到澳牛post 有人貼9唔搭8潮文 然後有人打做乜鳩 就比人話新會員

咁我一陣到處貼家姐潮文 邊個厭我煩
我就鬧佢新會員

🤔

Ok